警察似乎想引人搞軍營

咩都唔做

博人衝動搞軍營到時直出老解

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

解放軍一出黎,即走,唔好俾我地D手足有同解放軍接觸既機會

Push

好難講佢渣去果面 一衝動掟磚入左軍營就有權出

又停起到 引示威者行出dd

博人掟中軍營

琴日係九龍塘兒經想，手足小心！

tui

不停射下退下 掟錯一次就死

又退左

推

小心警察玩野停部車起軍營到引學生掟
/扮落單起軍營門口

又退左